(T＿T)羅馬兩張紅牌，意大利盃被大炒

抵撚死

收爺啦，日日都係度羅馬羅馬